
                      Tengan en cuenta que esta nota es después de ver la película dos veces puesto que acudi al preestreno de la segunda parte y volví a ver la primera que en su dia no habia puntuado me pareció por segunda vez una película muy buena dramática con algunos toques comicos y con cargo político recomiendo encarecidamente este tipo de películas a aquellas personas que le gusten este género y aunque sali por segunda vez de esta parte sentí los mismos sentimientos que el principio ya que casi no me acordaba y si no llego a verla de nuevo en la segunda parte me habria desorientado un poquito por el tiempo pasado pero todo genial haber si la segunda parte le puedo poner las cinco estrellas!
        
            